反分化，聚力量

長話短說

1.唱願榮光同今天我係兩回事，願榮光係大家親身經歷既故事，係用戰友既血交織出黎既故事，黑警每打一棍，首歌就越有感染力，唔好再用今天我呢d抒情歌比。

2.一區有難，十七區支援，唔好再講送唔送頭，呢場係一場漫長既戰役，人心士氣係致勝關鍵，你今日伸唔入黎幫我，下次你區有事點解要幫你?憑咩要幫你?外區支援唔洗勇武唔洗出手，你人到口到就已經夠振奮人心。請下次大叫××區黎支援××區，18區打倒黑社會。係媒體前攞左分先。

3.唔好理有無左膠擋，下次確定係落單藍絲，抽左水先，一人抽一下佢都死，筆啊針啊筷子咩都好，拮左先，春袋同腰，快拮快閃下一個再拮。

再有指責post唔該全腐皮，人多就係我地既力量，你敢出我地就多一分勝算，唔通佢拉得晒200萬人。

聽日見！

推